一條大家都睇過既831 片 喺IG被打壓

呢個所謂independent fact-checker
奶共奶到公開話條片係假
一定要投訴到底
亦要多d 人用twitter
多條國際線都著緊火

我啱啱喺隔離po話點解一定要用ig唔用twitter仲比人屌添

佢個不實應該係有人用段片話
中國警察對有肺炎嘅人用武力
Claim Review : वीडियो दर्शाता है की चीन में संदिग्ध कोविड -19 मरीजों पर पुलिस ने कार्यवाही की Claimed By : Social media Fact Check : False

Fake 原因係
影片內容被指為中國警察對待疑似COVID-19 確診者，內容不乎事實

叫個checker 出嚟講

只要d 中國網軍將所有popo 打人既片
當成武肺既假新聞

就會完全喺網上封殺曬
呢招好陰毒

推